賭仔未日 炒家輸身家 咪然再話反修例風波禍國殃民

吊你老味自反修例以嚟去到年尾恒指由二萬六升到二萬八支那一個肺炎八個交易日冇咗3000點

唔好講馬仔 賭仔師奶連六合彩都冇得買

不過啲廢老藍絲都係覺得佔中影響大啲